Will Grigg On Fire

your defence is terrified la la la la la la la la